頭文字D ZERO

係咪香港有得玩
邊間有得玩

我都想重玩

荃灣金禾或者旺角新之有得玩，場測去到5月30

咁 5 月 30 號之後係咪去下一個場

聽荃灣金禾老細話去到30號打後會收返部機，大約12月應該會正式引入香港。

係日本打過 點解好似灣岸feel重左咁多

dzero比起d8悶好多 過彎容易好多
無哂飄移個種感覺

有冇得出卡引繼D8